大家覺得有咩vocab係一定要識

自己英文好廢，想增值
發覺自己vocabulary 都唔識多個
好多都俾人話le個你都唔識
想知如果要背邊啲一定要識
同埋gammer點背易啲入腦

is am are be been being go to school by bus

gammergrammar

grammar

補習啦 po連登 連登仔識英文就答撚左你

識英文嗰啲會瘋狂拋書包

上Subway個網打開英文Menu
邊個字唔識讀唔識串就學

Damn

我覺得一個中文意思至少要識起碼2個唔同嘅vocab
好似允許呢個詞語 可以用permission consent

不過咁記會唔會好唔靈活
例如permission比較似授權 consent就雙方面

Gay

Die Endlösung der Judenfrage

Nuts

And knucklehead

Penis pussy vaginal 呢啲點可以唔記

I was like

Oxford 3000

印象中係必識的3000粒字

符合連登仔程度

fuck

supercalifragilisticexpialidocious